七十年代初的10億撈家首富

有無吹水？ 香港賭場可以大過澳門？ 五億探長都已經惡晒， 居然個個老闆身家有10億？
知唔知講緊邊個？